[專一的fuckboy] 情路無希望 唔想蒲到創

有無人明白? 唔明可以問下 因為我都唔知點開口